曾祈殷： 劏房如果窩藏確診武肺患者後果嚴重 未來不排除再封區

個個好似你間屋咁大咩

點解唔敢屌白D？？？

你知我知，單眼佬都知油尖旺太深，劏房至多黑市老女支架啦！！！

on9，封完兩日係唔係拆晒劏房換晒屎渠？

9千幾條友窩藏14條友

劏房....窩藏

大日本帝國皇軍搜城

射TG囉

支持！

每個 weekend 都封咪得囉

青城派rap

封區，問咗劏房波未。

曾祈殷 = 想搏做局長

On9 jai

你問過許樹昌未

劏房波同佢太太既屋企人係窩藏帶毒人士幕後黑手

啲藍絲話好伙食吖嘛
封多幾次啦，比多幾袋通粉佢吖嘛
南亞佬又love 多次林奠
南亞仔又有得落街踩單車，幾開心吖

用到窩藏
直頭當香港人係朝廷欽犯

條賤人short左

封兩日

窩藏
講到重犯咁樣

條友住擎天半島